有冇人真係打算係大腦植入Elon Musk果個晶片

不如你問邊個唔會植入好過

支共一偷到技術肯定強制所有人植入，連洗腦都唔洗做

冇
我想做個普通人

我唔會，大佬依家真係watch dog 2果種dystopia喎